唔應另外四個呀嘛？得，一於成立臨時政府

推翻獨裁政權，理所當然

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！